係日本人Salon做過學徒, 你問我答

自小夢想想係做髮型師, 後來走左去讀書,
唔同Salon我都試過, 自學過剪髮電髮, 又做過學徒,
咩都可以問下我,一齊吹下水

人工

時薪50$

早抖

咁少

FULL TIME 洗頭仔人工好似唔差,
但我做兼職,

即係 QB House？🤔

類似Hairdo之類既Salon

1.噴鹽水 (不過我麻麻地,影響到我查其他野)
2.巴西焗油, 令頭髮貼服而有彈性 (我最鐘意)
3.電髮 (尤其是電髮根)

諗住去邊間Salon?
小心中伏=.=

睇下人地韓式電髮根,
岩唔岩你心水?

有無j過自己老母

姐係我尋日開果個韓國SALON POST

關唔關洗頭水事呀 剪法都關事 好似係

去剪頭髮比人洗頭好爽

洗頭好累架-,-

巴西焗油？唔好害人啦

我係香港最早期用巴西焗油既人
我有睇FDA論文,

本身扁仲做貼？